蓋世寶同佢老母有無做過愛？

@蓋清 @nben @dost

BTW
Google 有無做過愛嘅時候
相關搜尋會出肥媽

@S_Kagawa

屌你老母

學車啦

@ssp_yoyo

25

再講蓋清壞話我會考慮同連囝講

卡牢唔講？

出文啦

無講啦

個post係咁推
唔知邊個

會然果個有

樓上成咋都係仆街

佢老母唔會同狗扑野

係唔係一人一粒膠嘅意思

我知你老母會

要問會員本人😥

屌老母送左三粒膠俾我